\newpage
\section{Synthese Report}

In \refto{tab:clock} sind die Laufzeiten der einzelnen Implementierung aufgelistet.
Die vollständigen Timing- und Fitter-Reports sind im Anhang unter ''timing\_report\_atgl.htm'', ''timing\_report\_atil.htm'' und ''timing\_report\_atop.htm'' vorzufinden.\\
\begin{minipage}{\linewidth}
	\captionsetup{type=table}
	\centering
	\vspace*{\baselineskip}
	\begin{tabular}{ | l | l | l | l | }
		\hline
		Performance Summary & counter\_argl & counter\_aril & counter\_arop \\ \hline
		Min. Clock Period & 37.900 ns & 28.300 ns & 28.300 ns \\ \hline
		Max. Clock Frequency & 26.385 MHz & 35.336 MHz & 35.336 MHz \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Laufzeiten unserer Implementierungen}
	\label{tab:clock}
	\vspace{\baselineskip}
\end{minipage}
Alle drei Implementierungen haben 29 FlipFlops.
\begin{itemize}
\item Ein 12-Bit Register für cnt
\item Ein 12-Bit Register für valLd
\item Ein  1-Bit Register für up
\item Ein  1-Bit Register für down
\item Ein  1-Bit Register für err
\item Ein  1-Bit Register für das einzelne nicht 0 did Signal
\end{itemize}
\vspace{\baselineskip}

Da wir bei einem Reset das \textit{did} Signal auf ''000'' setzen und sonst immer auf den jeweiligen Wert der Implementierung, entstand bei uns ein Latch.
Da 2 der 3 Bits vom \textit{did} Signal immer auf '0' bleiben, werden diese von ISE wegoptimiert.
Damit keine Latches entstehen können, sollte man das Signal immer auf einem konstanten Wert halten.\\
\ \\
Die vollständigen Synthese Reports sind im Anhang unter ''argl.syr'', ''aril.syr'' und ''arop.syr'' vorzufinden.
\clearpage

